大陸根本就唔驚外國制裁

成日話俾子彈國際
完全係精神勝利法

唔驚咪好 最怕佢縮
支持今晚攻台 唔好等聽日

以前8國聯軍中国都唔驚

最弊連登仔打哂飛機呢

仲等咩
開戰啦偷襲美國